[估犯人國藉]過百條養殖鮭魚鱒魚遭剖腹，犯人只要魚子

在北海道的渡島半島，有一個名為「渡島管内さけ・ます増殖事業協会」的組織，主要工作為養殖鮭魚・鱒魚，並提供孵化場，確保當地有穩定的魚獲量。在10月25日，組織發現函館市大船町孵化場的大量魚類被剖開腹部，犯人偷走的只有魚子。

據「渡島管内さけ・ます増殖事業協会」所說，犯人將用刃物剖開96條雌性魚類，並偷走肚內的魚卵 (約77kg)後，把所有魚棄置在大船川。是次事件導致該協會約69萬円的損失。另外，八雲町和岩內町的漁場也發生類似事件。在10月9日，八雲町的捕獲場裡，有25條魚被剖腹，約20kg的魚子被偷走。在10月24日，岩內町的設施內，170條魚被割開，同樣地所有魚卵被偷走。警方正調查事件，但仍未有進一步的消息。

鮭魚子現時的價格是去年的一倍有多，1千克約值7020～1萬2960日圓。漁協表示「岩内孵化場的鮭魚受到這樣的事情還是第一次，今次被盜的魚子會影響之後3～4年後回歸的鮭魚數量」。看來，遲點不只魚子價格會再次上漲，就連鮭魚的價格也會大幅上升。

殺雞取卵
成個行業生態比個賊搞彎晒

又係支那賤種做既好事

回OP：

唔怪得知支那狗咁中意去北海道玩啦屌！！！

唔洗估都知邊D人做

都幾明顯啦

呢種方式出哂名，如果唔係啲漁船唔洗去到人地地盤捕船啦某賤種國

魚啫 養過咪有

唉

漁協表示「岩内孵化場的鮭魚受到這樣的事情還是第一次，今次被盜的魚子會影響之後3～4年後回歸的鮭魚數量」。看來，遲點不只魚子價格會再次上漲，就連鮭魚的價格也會大幅上升。

偷晒d 魚子，佢地唔夠魚子再養之後幾年果d，影響產量呀，唔係一句「養過咪有」咁小事

好明顯係用超能力做

篇野有講係支那人做?

冇人知道個做，大家估下囉~

三文魚子都唔好食

唔怪之得，近排支那狗多左個詩文D既新朵：

人類癌！！！

96條魚有77kg蛋
咁重

三文魚子當錢使

真相只有一個

睇你地d留言
其實係唔係有人想低劣連登

抵撚死啦 請看更果少少錢都慳